P牌，連登最強勢力

屌你p牌開post然後p牌推post
次次都帶到風
咁就霸左一半熱門
連仔整個不推post回覆做乜鳩

連登仔可唔可生性少少啊

自推